鬼妹分唔分到亞洲人靚唔靚仔?

鬼佬眼中靚女亞洲人同我地睇分別好大,咁鬼妹呢?

鬼佬鬼妹夠差唔多個個一樣樣

Money is king

你教我點分

哦，好易啫! 前排中間望住鏡頭果隻係你，第二排 聞緊隻有撻班紋既豬既屎忽既果隻豬係樓主

分唔到
係中學溝唔到女嘅勁柒肥仔
係澳州升學係咁食鬼妹
啲鬼妹仲話佢岩岩好唔算肥
單眼皮似韓星我屌你老母

馬東石果類算唔算肥仔?

如果唔知佢有操
就咁睇10個10個都會話佢肥

自信？

係錢啊